【日經】一人一件黑仔事

買紙包飲品冇左飲管

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

10 無難度

你個名

我諗今日黑仔在係lihkg開post

連多次先
1

一個人最孤獨莫過於連負皮都冇

比如我比你